約翰遜稱封鎖措施在部分地區見到成效

英國首相約翰遜表示，政府上星期因應新型肺炎疫情而採取的防疫措施，已經在國內某些地區見到成效，但警告目前仍處於早期階段，亦不排除再實施更嚴格的限制。

約翰遜又說，政府將盡快實施每星期七日，每日24小時的疫苗接種計劃，但目前疫苗供應有限。

由於近期住院人數激增，政府計劃將部分患者轉到酒店接受治療。衛生大臣夏國賢說，國民保健署正尋找各種辦法，去減輕醫院的壓力，當局會根據臨床情況作出判斷。

阿斯利康藥廠計劃向英國發放更多疫苗，預計到下月中旬左右，可以每星期提供200萬劑。

每日80000宗減至75000宗

lort快D去，唔係一好轉，工作同學校都搶唔到